幼兒教育part time degree

edu 四年 定 ou冇 hon 咁讀快啲

除非你本身有幼教HD或者相關工作經驗
如果唔係呢啲讀完搵到工先算

讀左hd,做緊啦

咁ok

請選擇EdU

你係咪讀緊啊

識條友(好幾年前啦)拎住個幼教HD但係話做幼教俾人蝦(?)走咗去官中做TA
跟住佢去讀返個幼教degree又走返去做幼稚園
而家好似做得幾好冇話俾人針了

Edu HD grad gpa啱啱過三
想報三年pt degree 但係冇Offer
Deadline前報埋兩個四年pt degree
到而家都冇Offer嘅話 係咪已經冇希望